你而家最想要咩野

我想變番以前咁。

回到小學時

健康

我想要理想嘅一切

要錢，好多錢，一百億以上

希望

支爆

做返一個唔洗諗咁多野既小朋友

想返去中學嗰陣